其實Sammi真係唔值可憐

許生唔係第一次偷食
咁都原諒真係跌眼鏡

咁其實佢做錯啲咩
只係太鍾情老鼠 你問自己被出軌仲會唔會好似佢咁